緊急 機場10幾架狗車出緊黎 手足睇路

Fact-checked
From tg group
2220 超過十架閃燈狗車向禁區方向前去。|||（admin按：以下未能FC）有可能喺禁區衝出嚟突襲。請身處禁區內手足做哨報料。如果有事，要通知外面手足戒備或閃躲。

Push